[Cheshire] CLC討論區(25) To The Sky ~久違的CB~

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

《To the sky》2018年2月1日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Instagram帳號

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方VLIVE頻道

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

好彩溫完書望一望
即刻開番個po先

真清留名

留名

9號會唔會有音銀？

新飯留名

忠飯賣腎LM

樓鳴

hi

hi沙鳩

撞條毛 不嬲都墊底架啦

CLC는 다음 달 1일 ‘To the sky’를 내놓을 예정이다. 이 곡은 새해를 맞아 긍정의 기운을 전달하는 내용이다. 새 음반 발표에 앞서 공개하는 ‘응원송’으로 팬들의 관심이 쏠리고 있다.

你地估呢首先行有冇mv呢

有

d人講女團大戰預埋clc份 咁睇得起

當贏咗

Lm

留名

以為2月中/ 2月尾
過2日撞rv 真係呢

先行曲呀

一開ins認唔出呀真 咩妝黎

有真清老婆妝

橙色眼線

事後妝

Instagram 幾時先會有藍 tick?

今年內

掛

仲有10個月時間

lm

哇 完全無人

this po 24

11點又冇teaser 唔通真係齋出音源

18果次都係得音源啦lol
cube

慘

18性質唔同既

冇mv都唔該起碼整條一樣既片

我B好勁好正

2月1

屌你老母CUBE出二期未呀

1期仲有幾個月先完

呀B靚到呢

pole dance comeback就正
諗起After School

其實呢d要點申請 到時求教學

胳肋底

等2期

留個名

好尾機

有歌未?

聽日6點吧

聽日預備瘋狂上youtube 刷 唔好比籍口cube雪佢地

🦐🦐🦐

西

官方篇野做乜寫12點出 幾點出都搞唔清

仲有兩個鐘

15分鐘 上水

貢獻一個like

幾輕快 應該有choreography

唔知星期日公演跳唔跳

媽呀好正

要今晚先聽到

有d似

一樣作曲家

幾好聽

聽完即刻有哂精神

溫書前聽一聽精神下先

好想聽呀！！

Clc 歌不嬲高質

未收工??

55

好好聽呀
係我鍾意既曲風

Run To The Sky High

who dat who dat who dat boy

sky high

佢地cube artist今日有去個可口可樂活動 呢邊完全冇飯站知

肥肥今日着短裙

no picture

你凍唔凍

瘦瘦

好凍

係香港已經覺得凍

真係瘦左

合埋腳你就知

當我無講過

好肚餓

岩岩食左宵

好聽到停唔到

乜個staff係外國架
半夜3更黎post ig

個網廢 好似係

扮

真架

佢係

脷

單曲循環中

我自己覺得好好聽 但諗緊係咪自己bias
叫埋我啲fd 聽 (唔係clc fans)
佢都話好聽

如果有mv睇 應該仲正

因為我地口味獨特所以先會係到出現

🤢偽毒先玩ig

你收皮啦
偽毒

[url]‪

真係不得了..

老老實實唔係咁想睇 有d老尷

呀B超勁

阿B跳舞某程度上都幾僵硬

ps動作都仲係硬硬地

FBI...

我都係咁話
唔知比咩反應
呀b個樣生到咁 走性感風好唔夾

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

腳背現咗好多根 ...

對腳長上加長都都要出力架嘛

哩啲唱歌/跳舞既cover片差睿B未有

睿B 係咪會rap

同真清行街

哦

有時拎負皮真係無得怪人

啱啱睿b radio話聽日公演有to the sky

有直播

Ho ball

負皮王

五十步

暫時仲係你 最高紀錄十個負皮

邊止

CLC最高

我老豆識貨
今次話to the sky 好聽
對上好似係no oh oh

腸油俾FY老豆
我老母都係
一聽to the sky就話今次好好聽

有真清13了

孝子清

有一個係自己俾

行個街啫都有14負皮

我無比呀

順手比埋 15個好睇d

快d出好冇

the one呢d大前輩竟然唔係壓軸

幾時先出

CLC係壓軸

散場表演

仲遲過momoland

...

連師兄都早過clc

心都碎

啱啱介紹part2嘅時候 講左咁多人都冇講clc....................

其實係無?

下一隊

終於 仲有一個就出

呀丞 好正好正

肥肥短襪

肥左

真係好粗

SORRY

呀呀呀好正呀

慣了

完

阿肥箍完牙食返咁多野

呀B個頭想點

運鏡好差 等cam

正想講
垃圾鏡頭

今次真係就黎同大腿一樣粗

其實係好耐無見原本係咁定真係肥左
我已經分唔清

面瘦了
腿粗了

小腿同其他人既大腿一樣

完全睇唔透點樣先會痠面但唔瘦腳

靚

點解佢塊面長左咁

因為啲陰分左界

啲人想減到塊面瘦啲就淨係瘦落其他位
啊肥就瘦落面 肥腳 佢有着數啦

儲糧成功 冬天暖笠笠

係咪唔係真唱

好驚肥肥踩爛地板

個煙花爆得好頹

Sorn

你睇現場cam就知好明顯咪嘴

씨엘씨 CLC[4K 직캠]To the sky

肥腳 攝左pad?

編舞嗰到..
3個蹲低然後有人拉起身嗰下...
唔知點解睇到打冷震

我鍾意wowho~~果下

果下好熱血

我丞真係好撚尾機

覺得呀真同呀丞都係紮馬尾最靚

我真好尾機

popopopoponytail

不過唔好all back
兩邊留番幾條毛
今日咁就最perfect

唔鍾意i like it

但呀丞開頭果段真係

肚腩仔

得半身

0:56 有3秒啊丞

等睇呀丞上熱搜

唔好咩

到底幾時cb 人地月底果d都開始出teaser

2月29

但跟住到喪企中間抬右腳個下
即刻個感覺down翻

同意

下 幾時講

太sexy

隔離又多一團出teaser

見我地d韓飯已經等左成個星期得個吉

屌 終於有

不祥預感

~BLACK DRESS~

有無人3月會過去？

恭喜你

開心死你啦

屌 我都覺

就到假會去

暗黑feel 玩血咁

好撚屈

好正咁款...

又黎恐怖+鬼怪咁

點解可以屈到咁，有有人解釋到

唱唱下歌嘴角漏血

直接暈低啦不如

諗住2月23號就去 睇下有冇FAN MEET

最快都星期日同一先開第一場

22號出歌，碟起碼俾人用三日買同抽啦

雖然中硬入硬

岩岩即刻上cafe睇返8月行程表
都係星期四cb, 之後星期六同星期日各有一場

可能個編舞真係會加暈低嘅舞步

問財仔借錢睇CB先

阿B Sexy look
想像唔到

我預得啱啱好

我打算3月頭去

有fd會一齊去，佢會跟我入去，如果有嘅話

2月機票好攬貴

3月中我ok 但我諗期已過

我原本諗住3月8但怕遲

應該未過既 通常打4-5個星期

你講完我放心曬

其他團已經有新一期會員申請了

CUBE

我屌你老母

趙權入cube冇耐就出事

不嬲出事

睇佢地IG自拍 應該唔會好似上次中毒咁款掛

髮色全黑

今次應該乜9都係黑

應該吸血鬼feel 嘴唇唔係黑的話應該都接受到既

你一講完我覺得會黑唇
MV黑白色

公仔麵頭 加黑色泳衣

又要撕了

米再串我獌歲

支持呀肥着泳衣

鬼怪2.0

跪求唔好公仔麵頭

吧呢喇話啦.gif

不過睇mv views 鬼怪個views 高過其他主打幾倍

唔好呀

其他係韓國紅唔起 鬼佬又唔鐘意

乜你地真係會save公仔麵gif

Google ja

唔該 唔好電攣毛就得

鬼怪係令clc差上加差

再之前highheels同no oh oh都叫入到melon到此一遊

鬼怪之後就

( Show Blocked User - 崔有真 )

鬼怪真係
用to the sky黎cb好多多聲啦

鬼怪好差? 不過TO THE SKT幾好
我鍾意SUMMER KISS 係咪唔同一期架?

鬼怪之後果個CB黎
Where are you果期

做得好

根本上次Cb where are you 點都似係b side
就算唔拎I like it 都係拎summer kiss 啦下話

pepe同noohoh呢種 覺得佢地表現得最自然同舒服

萬歲睇得最透

認同

鬼怪開頭唔係幾接受到 但聽聽下都唔錯
但造型方面真係不了
我都覺得鬼怪之前既風格比較適合Clc

正皮

牙尼牙尼牙尼牙+1

comeback schedule呢

放完年假先整架嘛

又係腳

又p腿

競猜肥肥係邊雙腳

我搵唔到肥肥

我搵唔到我自己

第一個

坐圍已經出賣咗佢

我估左2!!!

收番先

對手無咁幼

咁睇似係左一冇錯

BTW啲衫又循環再用
CUBE真係地球之友

上次好似有寫埋showcase同vlive

今次

一睇就知係最左

Ching ho ball

牙肥對腳我最熟

2月10個logo代表咩

最後一次用粉紅logo
22號就轉黑logo

今次冇泳衣wo

跳跳下可能會轉

而家好驚佢地黑唇

上次一個中毒
今次7個一齊中毒

大家要相信cube 永遠都會有意想不到既驚喜

呀b畢業粗卡

呀丞呢

大家好好珍惜今次CB

冇，邊會咁瘦

我b畢業嚕

我B

上次都係咁講

古思堯.gif

呀肥肥到似路人

雷頌德攝鏡

to the sky

肥肥着呢套好累贅

其實佢著咩先唔累贅

.............

真係啱啱轉左黑logo

我娜恩生日快樂

funson

學友到底係真share account定係嚴重人格分裂

唔着都好累贅

似後者多d 呢到都已經有佢唔知幾多個人格

我女友岩岩入左我ac

癡線佬黎

真真好正

平時去其他台都見到佢留言 冇腦憤青咁

五毛 無線打手 廢青 好似係

又中毒

霸 氣

呀肥十幾秒跳唔起咁

又真係喎
可能太凍?

開頭仲以為佢跳快咗
最亂舞完睿b都有下早咗舉手

呀丞超勁

原來琴日算係大型公演
有埋彩排

遲d擺係showchampion播

今晚就有預告照 大家係咪好期待

中毒泳衣

三粒鐘後呢度全部都係：

我頂得住

Me頂到

準備中毒

ready....

無咩野姐....

認唔出呀肥 條腰幼到

P到

呀真果張都唔似呀真

精靈鼻好尖

除左頭兩張麻麻 其他十分接受到

咩頭兩張

接受唔到牙b

我想要彩色版

今次我覺得幾好喎

好高

無公仔麵 失望

呀肥同呀真果兩張唔係好似佢地

仲有第二波

明天再戰

沒有期望果然沒有失望

Ookk 啦...

唉負皮王又呃

冇中毒反而唔慣

兩個都化到大細眼咁

呢輯相啊喪carry得最好

係 呀真對眼好開

曼聯又輸一場

姬姬對腳同阿b差唔多

掛住睇波而家先留意到腳

英⋯瞳
喪B真心好索呀

比想像中好

首歌hiphop, edm

諗下i like it

幾時先會有新綜藝睇...

mission clear 2016等到2018

嘩都差啲唔記得Mission clear

平行世界嘅野黎

唔知有生之年可唔可以睇到

cube已經出左新聞鎰勛3月solo album

我地打得幾耐歌

其實我地係2月尾...然而2月得28日...
成鬼日都係咁

預撚咗啦

ON9 CUBE

做乜又多左個tiktok

twitter都up得片o姐

條片好詭異

同哦啲呀一樣玩靈異風格

不安

開埋開埋咁多野 都冇人follow既
集中d仲好啦

鬼片FEEL

tik tok咩黎

準備中毒2.0

ready!!!!

呀肥果張

做咩咁嘅樣

呀丞果張又想點

個個隻眼好嚇人

啱晒萬歲你啦

精靈耳

阿肥對腳真係好唔真實

呀b果張成熟到唔似佢

套衫幾靚

相就。。

團體照
阿丞隻左腳去咗邊

笑死我。。d表情個個都

套衫似舊式扒房侍應制服

呀丞個look好靚

我真

笑死

搵人post埋現實圖

我要求好低 正常就得

點解唔俾條長褲姬姬著呀

到cb果陣d路人見到理想與現實一定嚇撚死

啱曬你啦依家
有腳睇

嚇慣jor

無論阿肥對腳變成點
我都係咁鐘意阿肥的

利申: 真車傻

睇腳就緊係你啦....

冇泳衣同外露bra bra已經成功左一半

you are 25

仲要係冇公仔面

唔係

希望今次首主打正正常常

共嚕哇嚕哇嚕

yesyes

阿丞好正

依度有無人會確定過去？

笑左出聲

巴打你隻candy pop中左邊張卡

睇下年初三派剩幾錢

100% 25
Disappointed

我

你幾號過，我睇緊Elkie套戲23定24號開始拍，好撚淆底

仲未確定呀 諗緊22~26 定1~4號
22~26就勝在首周多數會有fan meeting 但fansign 未必有兩場

都唔知佢地講乜 錯post?

光頭你真係好撚煩

係喇係喇係25喇屌
得未呀

又9r9

我想傾下CLC就25

唔燥都搞到燥

Sorry lor

5好嬲

我1至5號

我如果去嘅都係差唔多依個期間

柔韌度咁勁嘅

香港車傻

又玩偶遇

再成功 你咪集到半團

我有預感可能遇到

呀喪影得最好

..............

香港車傻組團過去 我怕我買唔切碟抽

咁大件事

小道消息連唱咩歌同票數都爆埋準唔準唔知啦 聽下算

我好震驚呀...

8成似真?
btw竟然係真真去

真清倍感安慰

但睇小道真真得30幾分⋯⋯

佢岩跳舞

呢d要有話題性 呀真以前係mbc上過真男又去過演藝大賞 參考資料都多d

第一round out冇乜野 好多主唱都係咁架o姐

146p

咁誇張

真係要珍惜今次cb

唔知下次會係幾時

所以一有就要好好珍惜

合埋對腳

呢張

好wild

真真好靚呀

太好了 個個都冇中毒

對腳現形了

情人節快樂～～

呀肥眨眼

呢個頭幾好

個背景特登到咁？好撚簡陋

咩料呀果兩塊布...

豬肉檔咁款

啲stylist死晒

你睇下班偽毒

大時大節潛鬼曬

咪屈我

呢邊都點名啦

1.真清

同錠欣食緊飯 有咩一陣先講

又想刷新負皮紀錄

你地唔好咁酸啦

新年青山開唔開新症

著左草返大陸過年
咩都上唔到但竟然上到連登

2. 我

播緊偶運藝體

呀丞 眼神 型到

提早祝大家今年行大運

睿b

頂

其實我覺得clc冇人適合短髮 中短髮都唔係好得
7個都係長髮最仙

還我長髮睿

睿B受咗咩刺激

幾時都話cube永遠有驚喜

走睇走寶系列之寶

打錯字

阿丞真心好有自信

出咗阿丞表演PART中字

唔覺 呀喪都唔錯

睿B

一到呀肥霸哂成個畫面咁滯

Big 爆Moon

駁唔到

腳絲祝所有車傻
身體健康
學業進步
工作順利
心想事成

真清祝你

身體健康 萬事如意
讀書嘅 學業進步
返工嘅 一帆風順
最緊要係笑口常開

新一年最緊要個個都身體健康 事事順利 我大CLC要大發！！！

公仔麵同短髮 點揀

短

😨😕😕得我覺得短髮好靚？
一開始睇係震驚既 但睇睇下覺得襯佢

新年流流我唔講祝頌語既

有naver account就幫手禁個心心

短
雖然本身唔想佢留短

祝大家心想事成

短髮係好過 中毒公仔麵既

韓飯改圖

遮黎遮去

我相信阿肥唔遮都好靚

成條片都係呀丞

今次有成績下次應該會繼續玩 挑戰另一種器械

pish

再推

珍惜CLC

係喎今日有蒙歌

SeungKie

?????????

唔可以俾呢班有能力既藝人就咁被埋沒

這些機會

今日蒙歌冇呀真 所以唔知係流料定係要再等下下集了

有可能錄定既
希望有得上

第一眼睇張圖嚇親
睇落條頸好鬼長

呀b慘變左雙下巴

主打又用番cube班作曲家

好鬼期待

22號有vlive

不得了

首首都好正呀

主打個旋律好似邊度聽過咁

今次應該冇重口味歌啦

啱曬我添

不過條片做乜up係cube channel既

第三首好似唔錯
主打好似都係哦啲也好聽d

佢地終於係1thek

好想隻album快d到呀

頭先味upload姐

又post過 真係up錯左channel

今次真係首首都岩聽

幾鍾意like that
音放有呢首就好

首선好鬼正

係呀

呢個又真係

但老老實實今次音放有個頭3做個候補仔就好
唔好一上榜即飛出榜外

同埋條片...
啲職員係咪唔記得咗放阿肥啲Solo相入去
一張阿肥單人相都無嘅

你幾時變到咁大想頭

新一年要有進步丫嘛
我見條片啲留言講到1st win....
我就候補已經收貨

咁我現實d 希望三大音放其中一個有排名(入前50)

仲要星期四出歌 得3.5日累計成績

如果爆mv view既話人歌都叫有d可能入榜

。。。

學友你去唔去

去邊牙

再嗡

睇你錠

邊有時間邊有錢

CLC CB永遠都撞好多團

唔會再怪CUBE 運氣都係實力既一種

高個PEPE

CLC最正

終於講人話

唔好狗咬狗啦
我地車傻要團結

0:13-16

mv背景又係幾簡陋下

挫咗d銳氣...

收貨啦

唔出埋炸oreo做套餐？

係20space瘋狂打趸瘋狂飲

今次個特飲都幾正常

大家如果去睇預錄記住改左做개별곡下載
啲melon plan下載唔計

唔太明

預錄咪要有個音源證明
以前係可以買啲PLAN包30首下載果啲下載既
但依家唔可以用果啲，一定要 개별곡下載個紀錄先得
簡單啲黎講個個別曲下載你要有韓國朋友/朋友長住韓國先幫到你

難喎
冇朋友點搞

如果名額唔爆你少一樣音源證明應該照入得 不過排最後

cube真係好煩撚

精靈跑姿真係好可愛

唔得 唔好搏

去到入唔到仲唔開心 真係唔敢搏

睇落去好似好劣咁

我都覺好劣咁

屌你mv加鋼管做乜

我屌

做咩事會有截圖

vlive提前預告左

今次Cb 都拎唔到一位既話應該等解散

好易

希望MV花絮有宜家截圖嗰個場景睇
啲姐姐圍住阿B坐

著西裝好正

好正呀

呀睿直接mv剪頭髮

林勢俊

WOW~~~

咁睇個feel好霸氣喎

正呀

訓係地果個呀肥黎？

最後句black dress好奸

都係唔鍾意鋼管

唔係講笑，個mv拍得幾靚

唔係yeeun咩

呀睿黎

阿丞把聲?

係

係咪第一個15 MV

睿B又趴地又剪髮

莊錠欣奸笑好正

造型最差係呀喪 但都接受到既

唔知以為去鬥牛

真真扮唔到惡
好可愛

도깨비都係15

分身

好似幾正

好驚 又諗起吧呢啦哇啦

嗰下笑咗

大發預感

好似為加而加咁 同條片好似唔夾咁

我都覺

仲要等多日呀
希望album早d到

🍇🍇

預左解哂 所以先要珍惜CLC

sad

大家買曬機票未？

你地去得開心啲啦

睇黎CUBE今次真係盡地一煲

記住今晚有nct電台 真係難得

係咪今晚

恐怕都係咁先
Mv teaser 睇上來，好多二線團（9muses, dal shabet....)都有玩過，但係未曾見過有組合靠呢個風格大紅。

有冇人覺有d人好煩

cb聽日5點呀

好覺

幾紅嘅團都會有解體嘅一日架啦
成日提住又有咩意思

岩呀
最緊要識得珍惜

你係公海post鍾意點長篇大論講都好 係自由既
但洗唔洗入到埋黎clc post一樣次次留言都係咁踩

Sor囉

你又人格分裂

與其你話我踩，倒不如話對佢地恨鐵不成鋼。
我一開始，由4minute, beast, apink等我都有支持，clc係4minute 以及apink嘅師妹團，某程度上都希望做出好成績，但係公司企劃實在做得太 ，眼見同期出道嘅都有成績，佢哋仲係咁實在真係好唔抵。

你唔洗咁譖氣

試問呢到又有邊個唔係咁諗

垃圾嘅唔係CLC，係CUBE

CLC歌亦唔係差，由其係To The Sky
可能你會話聽kpop洗撚睇歌詞？
依首嘅詞正正鼓勵到我，係kpop中嘅唔一樣

你講嘅雖然係事實，個個都知
作為忠實粉絲嘅除咗支持都做唔到咩架
一日未出歌未到最後我都唔會開口埋口踩佢地係永遠十線頭九線尾垃圾女團

短髮睿
個look好鬼搞笑

條髮線

呀丞句black dress

嘩好耐冇見

明明我成日都入黎

Hi新人

你今個post有留言過未

未 做cdrom

呀真好可愛今日

講以前偶運玩過射箭 問拎過幾分

拎過10!!! ..9都有..7...5.. 低頭

精靈話佢戲份未開始拍

問宿舍壞習慣
話呀丞呀真呀喪成日食完野唔洗野

96LINE

replay

睇佢地登返隻Black dress出黎..
聽到好無奈
心諗:登完未

呀b又變返以前既髮型

馬尾阿真

真真好可愛

馬尾真真心係世界級

乜水???

想當年

唔輸都唔算西既......

今次冇showcase?

似係?

點先可以換走clc維基百科張相

編輯

你有冇試過edit 換新相又要標註版權果d

呀喪同呀b呢種得一半陰既叫咩名堂

要註版權架咩
等韓版換先跟住換啦一係

幾時先會有正式應援燈

回下帶先~

我地有未

D廣告可能落曬去江村鐵路自行車d車度

咩廣告我都受 貼垃圾筒都得

不過係冇呀

🤦🏻‍♂️

幾搞笑下 搞showcase個場아이마켓홀大過之前 但今次又唔放fans入去

點都好過冇嘅😭😭😭

🤤🤤🤤

瘦左架啦

估下今次有幾多綜藝上到去宣傳

照舊0.5個 afterschoolclub

上次連asc都無喎

noohoh都冇 highheels有 今次應該有

嘩

好恐怖d燈

頂唔順套黃

不得了

我都覺得套黃唔係好掂

......我覺得hobgoblin好聽d

啊肥仆親

+1................

屌你老母cube.....

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️唉唉唉唉唉

點解長褲仲要長boot

WTF

睇住套衫同聽埋隻歌...
都唔知應該俾咩反應好

呢d咁唔連貫既歌...

聽完我唔知俾咩反應好

返緊工表示無得聽

聽多幾次

我期待首선

25有fs

我覺得上次首i like it好聽少少

第一眼以為係編舞一部份

到時直情聽預錄啦

如果有嘅話

又貼姬姬個腩

我諗直接睇音放或CD會好啲
Showcase條片現場收音唔多好
所以聽落首歌好怪

最好聽就係預告果段
chorus隨便到你。。。。。

副歌我覺得幾好

聽多幾次又覺得ok

Btw個look我麻麻

夠喇
啱啱先Lunch完咋大佬

其實係麻麻地

咩意思

呢張好勁

啖啖肉

果然冇令一眾肉體飯失望

呢張可以入top3

top1係邊張

咁多張...
依鋪杰喇

精靈好靚
但件衫真心好核突

精靈b

套衫同之前公演紅色肚兜有得揮

另外兩top: girlspirit藍色裙/dmc室外公演黃色格仔裙

???

都未夠前師兄solo album 105張小卡

我一陣得閒搵番比你睇

暗黑推post法

仲有5分鐘

你肯定有save啦

一分鐘...

有

好 宜家聽第一次

呀丞

我阿肥好靚

teaser出果段最好聽

melon未過期
刷下先

個音清返

首歌個bit好撚正呀

著套西裝打歌唔好咩

真係超正! 希望有一位! dance break嚇一嚇

快點來剪我

講笑

dance break好正呀

係呀

超有氣勢

睇住mv聽個feel好好多

張丞延世界級

莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令莊錠欣好令

我第一次聽落覺得 都接受到
不過有d 位 d 背景音樂好

妖

音源入榜就收貨
有候補就更好

test
迷你七輯
《BLACK DRESS》2018年2月22日

01. BLACK DRESS
02. Like That
03. 선
04. To the sky
05. 일곱번째
CLC(씨엘씨) - 'BLACK DRESS' Official Music Video

temp搞掂

推埋去 今晚vlive前開新

見識過金童melon400幾位，clc其實已經好勁

係咪有啲似ppap呀伯套衫

幾正

apple music仲未有隻碟聽

我都覺
其實我已經覺得眼熟但講唔出

OK

想睇佢地著住套衫再跳多次ppap

有排啦

起碼遲幾粒鐘

覺得自己比個teaser呃咗，好有驚喜

個mv會唔會比鬼怪更高view
外國人口味

一定會! (我外國人口味 )

總結

好正

冇鬼怪冇重口味

我都係鍾意呀睿長頭髮多啲
雖然短頭髮都唔差

大發未？

妖mud

呢D先係MV黎架嗎屌你

我係鬼佬都覺得ok

我都係

但咁樣睇佢更可愛

唔鍾意like that....另外外兩首ok

like that不了

唔鍾意

好撚感動

白色衫感覺有啲代表咗where are you首mv
特別係阿肥拎電話嗰到...where are you阿肥部份都係好似打電話問對方去咗邊
然後由阿丞帶領將全部人由where are you嘅柔弱少女(?)變成black dress強勢女人
以為拎絞剪係想自殘要對方返自己身邊?? 但其實係剪頭髮變身唔需要再理會對方

利申:9up

선幾好聽

Balled 係正嘅

求呀丞獨舞 gif

1theK記得都要睇+like

利申: 睇左1000次+like左999次

如果我開左條playlist
不停咁播1theK同CLC官方頻道既MV
會唔會唔計播放次數架

好聽到

呀呀呀媽呀

好撚正呀

聞到陣好濃烈嘅大發除

辣殺spotify仲未有

唔好俾佢停！

但睿b段rap其實好正

like that真係咁差咩
我ok喎

同感 唔差

btw mcd comeback stage有未
完全忘記有mcd

睿B剪頭髮果下真係睇親都覺得好震撼

melon search trend 2位
之前comeback有無試過

呢首超好聽

反而覺得主打麻麻 不過味得閒認真聽住

睿d rap一直都好正
以前可愛風到鬼怪同而家都一樣咁勁

我鍾意like that多過主打

痴線架

關你撚事

成日害呀肥 又要佢露腰唔扣外套紐

計 但你定期清下cookie同播放紀錄

有外套咪好囉...

melon search 1位

第一場簽已經去江南

MCD!!!

elkie好似瘦左好多

keep住呀

哇主打越聽越入耳

哦爹 U OK I'M OK BLACK DRESS

唔係講笑 elkie好尾...

係咪得我一個唔鍾意牙靜個頭

你好野
今次正皮你

有冇人聽咗好多次 我聽到比人問點解淨係得一首歌

Loop到停唔到

停唔到呀

今次CB真係最後機會...
上唔到遲下Cube又話出新女團...

我已經連住刷左三團既音源...接下來仲有

MCD真係black dress look

唔好唔記得今晚仲有西裝睇
吸多啲女飯

I’m OK

睇埋NAVER MCD STAGE

老老實實 呢首真係算係近期女團嘅歌入面最好聽

1001

我覺得首歌唔係柔情唔係青春唔係可愛唔係跳皮
好特別囉，重點係background個bit好重好震撼

開晒所有電視手機同所有電腦刷緊

希望今次唔好1個禮拜先有1M Views

Apple Music 已出

出門口前見到1thek已經120k

GREAT!!!!

陣間拜年果時拎埋人地啲電腦刷先

果然係芯清

19:15
1theK: 138,422
CLC channel: 102,835

唔好俾佢停！！！
車傻們出動啦！

點解咁快睇到簽售嘅

真

第一場唔代表咩

推埋

佢啦